# OiAK - Projekt - Testowanie pierwszosci
# Instalacja
1. Należy pobrać pliki używając git clone lub zakładki Download
2. W folderze z plikami użyć polecenia make
3. Program uruchamia się za pomocą polecenia ./main.out. Domyślnie liczba wczytywana jest z pliku number.txt

